WEB写真館

Vol.10「67th.day 二人の取材旅行」に登場した、上高地の写真をWEB上で検索してみました。ハンドルネーム「ヘルメット」さんの提供によるものです。ありがとうございました。  
🇨🇳我在网上搜索了第10卷"第67话 两人的取材之旅"中出现的上高地的照片。 它们是由手柄 "ヘルメット"提供的。 非常感谢你。  

すべて応援隊とは異なるサイトであるため、クリックすると別ウィンドウが開きます。それぞれのページの著作権は、それぞれのサイトの運営者様にありますので、あらかじめご承知おきください。  
🇨🇳因为它们都是与応援隊不同的网站，当你点击它们时，会打开另一个窗口。 请注意，每个页面的版权都是由每个网站的所有者拥有的。  


1.河童橋（P88　一番上）（P88 最上层）  

    http://www2.tokai.or.jp/kano/kami/idkami.html  
    右側の上から6番目「梓川右岸下流より、北に河童橋穂高連峰。」  
    と書いてあるところをクリック。  
    🇨🇳右边从上到下第六个， "梓川右岸下流より、北に河童橋穂高連峰。"。  
    点击。  
![](./img/n017.jpg)  


2.清水屋ホテル（P94　真ん中）（🇨🇳清水屋酒店 (P94 中)）  

    http://www.alpico.co.jp/kamikochi_shimizuya/  

3.明神館（P91　一番上）（P91 最上层）  

    http://www.myojinkan.co.jp/  
    「明神館 宿泊の詳細」という所をクリック。  
    真ん中ぐらいの左の写真  
    🇨🇳点击"明神館 宿泊の詳細"。  
    左边的照片在中间  

4.田代池（P89　一番上）（P89 最上层）  

    http://www.dynax.co.jp/sinsen/gallery/kamikouchi/tashiroike.html  
    4番の田代池はちょっと自信ないですが。  
    🇨🇳我不确定第4个田代池的情况。  
![](./img/tashiroike.jpg)  